同ex分左手幾耐 就即刻去溝女

分手一個月 日日去溝女

唔係點 貪你隻豬咋

但係先分左一個月唔會太快？

分手後一分鐘

我寧願佢係咁 都唔想佢日日去flirt仔

吹呀？我未分手都日日cow女啦

牛女？